一人一句破壞咗成首歌嘅歌詞

死亡之吻-殘忍只需一棍

明明首歌好地地，做咩要加句咁嘅詞落去破壞佢

耶依野呀依野依野.....

明明就是我的人
默默報答你的情

我們都是中國人

窗台漏水